原來bu今年都開riskman同精算

早幾日有個師

自膠 未打完就send左出去

你都識講飽和
仲要非三大 畢業邊個會請？

Risk man真係玩死好多DSE雞

聽講考frm/精算係睇能力 考到就得
咁呢兩科又會唔會比finance/account好出路
利申:完全唔識

你覺得港大中大班友冇能力考到?
上面班老細會鍾意請自己師弟定bu仔?

讀bu既你點睇

boston U

非三大讀account搏入big4好過啦